const questions = [
    {
        question: "¿Qué etiqueta se utiliza para crear un formulario?",
        options: ["form", "forms", "fieldset"],
        answer: "form"
    },
    {
        question: "¿Qué atributo del formulario define a dónde se envían los datos?",
        options: ["action", "target", "method"],
        answer: "action"
    },
    {
        question: "¿Qué se necesita para poder adjuntar archivos en un formulario HTML?",
        options: ["method='post'", "enctype='multipart/form-data'", "Ambas son correctas"],
        answer: "Ambas son correctas"
    },
    {
        question: "¿Qué valor del atributo method se utiliza para enviar los datos en la URL?",
        options: ["get", "post", "send"],
        answer: "get"
    },
    {
        question: "¿Qué atributo obliga al usuario a completar un campo?",
        options: ["readonly", "placeholder", "required"],
        answer: "required"
    },
    {
        question: "¿Qué atributo muestra un texto de ayuda dentro del campo antes de escribir?",
        options: ["guidetext", "value", "placeholder"],
        answer: "placeholder"
    },
    {
        question: "¿Qué atributo define el nombre del campo para enviarlo al servidor?",
        options: ["id", "name", "for"],
        answer: "name"
    },
    {
        question: "Cuando tengo checkbox en un formulario, ¿cuántas opciones puedo seleccionar?",
        options: ["Solo una", "Todas, ninguna o algunas", "Depende del navegador"],
        answer: "Todas, ninguna o algunas"
    },
    {
        question: "Si quiero que el usuario escriba un texto largo, ¿qué etiqueta HTML debería utilizar?",
        options: ["input type='text'", "textarea", "input type='longtext'"],
        answer: "textarea"
    },
    {
        question: "¿Cuál es el error en este campo?: &lt;input type='text' requiered&gt;",
        options: ["Está mal escrito 'requiered'", "Falta el atributo id", "El type debería ser input"],
        answer: "Está mal escrito 'requiered'"
    }
];